忘記舊痛傷，就係遭遇新的痛傷

有冇人都係咁

因為新嘅傷痛會痛過舊嘅傷痛?

自己承受唔到咁多
有可能係雙重傷痛
所以先至咁痛

而家經歷緊啲咩所以咁痛阿

鐘意左個女仔fd
但佢有新圈子
唔理我啦

佢知唔知你鍾意佢架
定已經被Friendzone

唔知
但係依家就黎連fd都無得做
可能以後都無機會再見

正 佢令我完全忘記咗個ex 同上兩個